{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68999&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주서악연가"
    },
    "text": "ひっそりとした慶州市内が一望できる慶州新築一軒家韓屋ペンションです。 ファンリダンキルと慶州IC近くの静かで交通が便利な町に位置しています。 太宗武烈王陵は車で3分、ファンリダンキルは車で7分、東宮と月池は車で5分の距離にあります。 防疫措置を実施し、手指消毒剤を備え、職員はマスクを着用しています。 入室は5時から、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと全客室での禁煙が可能で、駐車も可能です。 客室にはダイソンコンプリートエアラップ、食器類、モルトンブラウンアメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)、ボディタオル、使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉が完備されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、利用時間は無制限です。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの出入りができません。 保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションは慶州市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションの周辺には太宗武烈王陵、ファンリダンキル、東宮と月池などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙の客室、駐車場などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションでは防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "はい、この韓屋ペンションでは防疫措置が行われています。手指消毒剤の設置や職員のマスク着用などが行われています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションでは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5時からとなっています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、この韓屋ペンションではバーベキューが可能です。炭とグリルのレンタルがあり、利用時間は無制限です。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の保護者なしでの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションでは何が備えられていますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションではダイソンコンプリートエアラップ、食器類、モルトンブラウンアメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)、ボディタオル、使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉が備えられています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 528
    }
}